1:04

次次睇都笑死。。。

Btw 真係聽幾多次都唔厭
基本係頭D最出名既歌